泛民打手輪晒之後係到潑婦罵街

好撚肉酸

你地撐DQ就唔係五毛唔係民建聯b隊

人地唔投票比你地就一定係五毛係撐民建聯

輸打贏要

好快泛民打手就會屈你做五毛

唔屌本土
唔通屌對手咩

好心輸左就好好反省下啦

屌本土，屌基哥，全世界逼害泛民所以選唔到，唔關自己事

姚松炎又認為，坊間所提的「焦土論」對他的影響不太大。

班打手炒撚曬車啦

含撚含到真心支持泛民企埋去嗰邊

真係好肉酸呀

奴性太重

好撚肉酸